cc台班撚樣成日話人分化 依家又話我地波台狗點點點

呢d唔叫分化？

成班傻閪

分化人地就得
人地玩分化就唔得
玩撚晒啦

波台狗出少D膠post就係最大幫忙

唔入仲好啦，我地玩開膠要班人入嚟做咩
一陣班人做咗真心膠又同我地嘈

你口中嘅波台狗出去嗰陣，你仲求緊你老母俾你夜晚出街咋垃圾child登仔

波台狗將你班傻閪日撚日喺CC台吠嘅說話帶入球場時，你仲食緊奶咋柒頭皮

Cc台成班鍵國戰士

cc台班傻仔，開始行關sir舊路，咩人都屈左三毛分化先

係呀 一有咩就屈毛

唔通真係有咁多毛咩

我地波台成班白卡友
邊夠你地鍵國戰士咁勇武咁幫到手

我地幾年前玩膠扮紅底，佢地班撚樣2019年先識玩

要反屋企紅底要變得比佢地更紅

根本我地一直走得好前

一標籤完你三毛就唔洗理你意見 易撚到 仲要唔係講啲咩 只係唔同佢地一樣意見 佢地要求成個台都得一種意見

唔同立場/意見=毛
咁唔使討論啦
一唔岩聽就屈毛
成班小學雞

叫佢地起起我底先 即刻收晒聲

關蛇走得太前